「突發」升天南吹大雞

唔好意思呃左你入黎
我想起721射頭+指揮官個底
義士唔係condom
就算做唔到啲咩都好 至少要起到對面底
唔係義士們真係白白中槍

推

玩撚完標題未呀 正正經經打個重點好撚難 依家個個post都係咁 點撚樣睇呀